建議咁樣答人係咪中國人

我明朝人
我唐朝人
我元朝人
我漢潮人
我南宋人
我廣東人
我粵潮人
我日本人
我英國人
我香港人
我美國人
我地球人

漢人

I'm not Chinaman

中國無人

我 一個人